C朗的體育精神

又有野可以係飛機度送飯

messi=the greatest footballer
ronaldo=the greatest athlete

心裏面暗爽緊 緊係拿拿臨扶佢出場
容乜易畀卡雲尼整多球

快d出場啦輸緊呀屌你

知自己垃圾要輸波 做下其他野等自己罪行沒咁深

C朗真係值得我地尊重

有無同球證講fuck u 果陣既圖比我了解下體育精神

大方扶對手出場邊又有問題

跌落地嗱返喳沙

佢係叻嘅

輸緊波 拿拿林扶佢出場咪阻住哂

光環拎了

足球界欠牙朗一個世界盃

果球真係應該俾罰球

賤種朗無球證幫收皮都好正常

踢咩波啊 做演員啦 咁好戲

On9
個球係應該要吹

臨尾應該VAR添啦，無得講

果球個龍隻手黎

登基了登基了

問侯下球證 關心下都唔得？

應該吹foul唔吹我都屌啦

輸波贏光環

咁就可以同球證講fuck u?
依家講緊體育精神，補時補到96分鐘都未有烏拉圭球員同球證講fuck u喇

之前有球12m都走甩咗啦
都唔知var有乜撚野用
球證肯定收撚咗錢 一係訓撚咗身買烏龜

屌你老母啦

想知邊球

同朗迷講體育精神真係

有體育精神就代表要對不公平判決忍氣吞聲？

葡萄牙龍門隻手 睇黎都無用

投訴還投訴，佢直接講fuck u,依家咁都叫體育精神？
另外，仲記唔記得上場張黃牌點黎

咁你都有兩個助攻可以j 都幾好餸

好過J 眼神既

卡雲尼勁到同情心都助攻

咁J助攻合理過J光環

邊個話j眼神？好似唔關我事

朗迷學人講體育精神真係
每兩三場就mma一次

仲j埋鬥心添

露撚晒底啦

我有話你J咩， on99

世界盃唔似歐聯咁易俾你入越位波
所以賤朗咪收皮

但係我見你j個兩球助攻wo

係，咁有兩樣餸，岩岩同小花打個和

唔係輸緊波要追時間你睇下會唔會有咁好死

我明J啦，咁點？

[真心] 體佢老母個育咩，驚佢慢慢行tum波鐘咋

咁咪柒囉 咁又冇點既

扶住一位親手送佢登機嘅球員
講真呢下真係冇得挑剔

睇球證唔順眼咪fuck you囉有咩問題
人地新類型球王係出位d

因為有超級眼神 所以射失12碼
因為有無敵鬥心 所以全場隱身

柒得過你咩

係呀，柒到差唔多同你level 了，不過都係未平到你

好在差極都未到你lv

ok!

賤朗今場其實唔算隱身
每幾分鐘就衝出黎做柒野
唔係撻Q就插爛花

嗯，大家都眼訓喇，早d 收工喇柒頭

好撚小學雞啊 兒登真係兒登 狗改不了吃屎

可以令人留下深刻印象

無計，賤種迷多數00後

係，不可一不可再，今日開始戒上了

牙朗

Dllm 眼神鬥心啊

話緊你呀on9仔

呢個眼神 呢個眼神!!!

屌你老母冇睇波就縮返入你老母個臭閪度啦

一提最後張黃牌同上場張黃牌已經收哂聲

嬲撚到

如果來季西甲歐聯都有var咁就真係逼賤朗入絕路

其實對牙朗真係冇乜野，最多都係今場冇表現
不過d 朗迷真係

如果美斯咁做我都會話美斯其實想佢快d走啫
不過見阿朗係慢慢 就住就住咁扶住卡雲尼行出去
真係值得尊重

個銅像其實好樣過真人

其實想佢快d出場
同幫手無衝突
呢下幫人同時又幫自己隊爭取時間
係有風度喎

真係做乜都要比你班友抽下水先開心

陪埋美欺上機添

唔慢唔通扯佢出去咩

fuck you!!!

2邊一齊登機都仲可以嘈,cls

咪就係嗰班小花迷囉
成日妒忌c朗有鬥心

c 朗有體育精神 唔係咁快唔記得佢啲插水下話

尼馬都要嗌佢聲祖師爺啊

有冇上場拎黃牌精華

唔講以為死拜狗冇入越位波

卡雲尼本人賽後，被問到C朗與葡萄牙出局時，他表示：「我們面對的是世界最強球員，他永遠在我心目中是偶像。」

d戲好撚過華仔

美斯仲未知

唔吞聲忍氣就代表要講粗口屌鳩球證

佢諗住親自送走送卡雲尼，驚佢趁自己唔為意偷雞返轉頭

點解有張黃牌嘅？

美斯同個記者扯貓尾冇人講